屌那星 解放軍都出 星期一再三罷塞鐵 我係你就死撚左佢

邊個話唔塞 就係鬼

［警世］唔好再玩門

其實上星期實際三罷/被三罷既市民都唔知有無香港人口1%

所謂針唔拮到肉唔知痛，政府當然唔回應訴求啦

下星期加重力度吹大雞罷佢老母!